搵漫畫 求各位巴絲幫忙

細個睇過一套足球漫畫
個男主角本身左腳
但一直都用右腳踢波
搵左好耐都搵唔到

足球騎士？

唔係 比較舊既漫畫黎 印象中講主角去左加盟其他國家球會踢波

足球風雲?